[急求助！！要圖] NBA 事件 - 美國新聞報導中

Bloomberg彭博等係Facebook有300萬Followers

咁好嘅文宣機會唔可以浪費！！

幫手找大陸人果堆911留言圖同Link貼上去！！！

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

睇我個POST

(已經分類好)大量外國文宣poster，請隨便攞去用。(更新至7/10晚上)

Thanks 巴打堆爆佢哋